{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024486",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하우스하이드"
    },
    "text": "営業時間は毎日10:00~22:00で、居心地の良い安定感のある雰囲気のお店では、様々なメニューとともにベーカリー、ブランチ、パスタ、デザートをご用意しております。 ただし、月曜日と金曜日はブランチの定休日なのでご注意ください。 また、このカフェは生放送トゥデイ（サクカラーバーガー）に出演したカフェとして知られています。 ご利用になるには西清州IC付近にいらっしゃってSKハイニックス方向に行かれますと、興徳区新城路11キルに到着できます。 当カフェはアクセスが便利で、すべての交通手段をご利用いただけます。 メニューは多彩に用意されており、例えば、アメリカーノは5,500ウォン、エスプレッソは5,000ウォン、フラットホワイトは6,000ウォン、カフェラテは6,000ウォン、バニララテは6,500ウォン、チョンポドエイドは7,000ウォン、レモンエイドは7,000ウォン、 0 ウォン、ヨンユラテは6,500ウォン、アールグレイは4,500ウォン、レモンティーは5,500ウォン、カモミールは4,500ウォン、チョコは6,000ウォン、抹茶は5,300ウォン、桃アイスティは5,000ウォン、ミルクは2,500ウォン",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00～22:00です。"
        },
        {
            "question": "ブランチの定休日はいつですか？",
            "answer": "月曜日と金曜日がブランチの定休日です。"
        },
        {
            "question": "カフェのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "西清州IC付近にいらっしゃってSKハイニックス方向に行かれますと、興徳区新城路11キルに到着できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどの生放送に出演しましたか？",
            "answer": "このカフェは生放送トゥデイ（サクカラーバーガー）に出演しました。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはベーカリー、ブランチ、パスタ、デザートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの主なコーヒーメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェの主なコーヒーメニューにはアメリカーノ、エスプレッソ、フラットホワイト、カフェラテ、バニララテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの主なティーメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェの主なティーメニューにはアールグレイ、レモンティー、カモミールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのスムージーメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェのスムージーメニューにはチョンポドエイド、レモンエイド、ヨンユラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのアイスティーメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェのアイスティーメニューには桃アイスティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのミルクメニューはありますか？",
            "answer": "カフェのミルクメニューにはミルクがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 400
    }
}